連個汽水蓋掩都唔鍾意我

可以點做

彎左？

係

求其搵支筆壓落去都開到喇

咬開個底飲